telegram俾人DDOS

網絡戰爭今晚展開，中共做野。
偏偏就係令美國或其他地區用戶不能上telegram，真的很「剛好」哦！
就為了封鎖其他大國和我們傳遞資訊的方式，呵呵。

轉自巴哈

垃圾淋病

Telegram 唔係好強大咩，支持住

網軍太強大

大陸每一戶寬頻都可以卑政府用來做ddos